[學術/時事]警察臥低點對黑社會？黑社會點對警察臥低？

大家下場都好惨？

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下